喺Carousell 想買嘢點知俾人串親，點對付？

睇埋一隻Figure,問個買家：
：小妹 :賣家

：hi 有興趣可唔可以平啲？
：想幾平？
：你賣得仲貴過定價...
：絕咗版 貴過定價有乜咁出奇？你搵到定價買你咪買
：就算係 覺得唔值呢個價姐
：覺得唔值你咪唔好買

賣家都算有禮貌

買咗負評佢

免費送俾你 好冇？
On99

覺得唔值你咪唔好買

問你想幾平又唔答人

貴過定價咁你咪出去搵定價買囉，唔屌臭你老味仲話人串

冇嫁喇 已經輸左
講句"咁祝你搵到人買"之後拿拿聲del左個對話佢算啦

我係賣家應都唔柒應你

人地算好禮貌la, 問你平幾多你又唔講個價，仲要趌番人轉頭，俾著我實屌撚到你喊

carousell 好多閪人，樓豬係其中一個

真

係我唔忍 買Q左佢個絕版貨等佢無聲出

窮就自殺啦 比你講價咪幾十蚊

我係佢直接blocked 7你

唔係呀 幾有道理
絕咗版仲唔能吊高嚟買咩

妹你老母

你唔買咪得

你買樓果陣都可以同個賣家講你層樓升左咁多, 貴過地產商賣出黎個定價

無錢就唔好買啦

好肉酸呀

街市買菜咩

問吓都唔比？💁🏻‍♀️ 佢仲要二手拆盒💁🏻‍♀️

點解個對話你冇份參與嘅

窮閪樓主

咪我

你同佢講會搵大大唱衰你囉 唔係可以點？

咩呀，sosad明明記係小妹都唔係你

咁人地串你唔得?
問人平啲又唔出價 抵比人串啦

On9 冇block你算係咁

我直頭會串你，你用定價賣比我啦

你自取其辱啫
佢都冇特登串你
嫌人貴咪咪買，問都唔應該問啦

攞黎柒
講價 講唔到又覺人地欠左你
老套到
件貨你真係係咁想要 就幾錢都想買

樓主真乞衣

做乜唔去買定價呢

咁撚挑剔做咩唔買全新

樓主去做返幾日ptgf咪唔洗講價囉

講得好岩
個賣家我講緊

其實貴就唔好買，唔係串樓主，但唔係好明點解講價真係⋯
又唔見出街食飯去講價叫人平啲

覺得唔值就咪撚買

Carousell 好多奇人

唔幫佢買，再搵個平d 先買啦
我都等緊黃埔花園正價先買

宣傳歷史
求幫置頂
正史《理大圍城文字版》

樓豬臭窮酸

樓豬係乞衣

係用炒價放呀你吹咩？

冇錢就唔好買啦好心 哂人時間

懷疑樓主係賣家，擺上黎呃負皮

覺得貴點解要問人野？

被串師

低質假膠

負皮 啲emoji真係有用

你有權問，人地有權屌你
你擺埋上來公審全連登都有權屌埋一份

唔買就過主啦

On9! 覆你都晒data!

咁係㗎啦 又要平又嫌人貴

賣得仲貴過定價...
賣得仲貴過定價...
賣得仲貴過定價...

你講得好含蓄好有禮貌呀

on9
樓主你呀

原來係你

平你老母 送埋比你好冇

：hi 有興趣可唔可以平啲？
：好似你咁平？

以為佢咁串你

買唔起就過主啦

賣家一句粗口都無, 真係好禮貌

咁你都幾撚on9,好多收藏品都貴過原價架啦
平過原價洗乜收藏

問到第2次會同佢講不議價，唔買就罷就

樓主你使唔使開post呀
屌你老母

樓主on99.

人地問你想平幾多呀屌你老母
你屋企點教你架？唔答人咁撚無禮貌既

拉

樓主on79半打免找

明碼實價咁都好屌
樓豬on99

你呢啲真係好煩，又要買又要講價，唔岩價咪唔好買囉。講事實又話人地串你
有啲煩到pk，賣300舊水咁計，走黎問你150得唔得

無錢咪撚買啦乞丐

佢唔講呢句好俾面

你都on9 拎個閪出黎當八達通咁嘟呀嘛

絕咗版賣得貴有咩問題
個店主又唔係逼你買

明明係你串人賣貴過定價先
嫌貴想講價咪客客氣氣
免費比你好唔好

死窮西唔好買啦

好肉酸

抵俾人串

直接比價啦 乜撚野平D
曬大家時間姐

你串人先喎

抵串啦 死傻閪

佢好好人喎 同你講咁多

上次賣嘢對家十蚊都同我講價
我一嘢就say no
最後佢咪又死死氣照買

屌你啲icon上面打完 下面竟然用返抵死啦

咪臭係 個賣家一句就秒撚到樓主上黎開po搏人同情

有錢咪同你講禮貌囉

屌你人地標哂價，唔鐘意呼唔好買樓主都on9

你壓人價俾人寸好正常啦又唔講幾多錢。ungugu 樓主洗唔洗比媽媽呵返？

全世界既拍賣會都要俾樓主收皮喇

on9
一係買一係唔買

如果低過市價你就買，咁個賣家咪覺得交易唔應該係呢個價，唔賣俾你囉

前幾日先串完個乞衣

：覺得唔值你咪唔好買

仆你個街，串得黎我又幾鐘意wo 衰鬼

你呢d 人 無錢又要買， 最怕同你呢種人交收

樓主係on9
但公道講至少冇一開po就出賣家相
都叫知道自己蠢

「平？你老母就平」

賣家有禮貌

Carousell好撚多好似樓主咁既大種乞衣

咪係
又要買二手又想要全新

非常客氣

樓主係咪問完肯平 又話都係諗諗先嗰啲人

一定預左有人撐先出post
樓主不如你反省下點解咁多人圍插你

都唔明點解咁鍾意講價
又話黃絲買嘢唔睇價錢
係買良知

賣家仲肯回應樓主，完全浪費時間

樓主平時買2手嘢，睇到平過定價會唔會同賣家講個價錢平過個定價覺得唔同理，一定要俾定價去買人件2手嘢？

全港乞兒集中地

樓主啱，我睇二手樓都係屌鳩個業主賣得高過定價

Carousel多黑衣真係無錯，最憎講價撚，覺得貴咪唔好買

男人老狗咪咁肉酸啦

最憎人減減減
冇錢就死開啦

收皮啦死臭閪

妹你老母咩，男人老狗叫小妹

自己柒仲咁大方放上嚟俾人笑

有乜問題

唔值咪唔好買
人地定幾多關你咩事

窮就慳番啲錢啦

個fd隻綠綠都係二手拆盒，仲花撚曬，放出去都貴過正價多多聲啦

發窮惡

D人買嘢好似樓主咁唔撚識字咁架，
都標左個價出嚟，仲問有冇平，
咁賣家標個價出黎把撚咩，真係on99